有冇人記得56k年代有個韓MV,男主好似鄧梓峰

條女好正,講條友捐左眼角膜比佢自己盲左